有冇巴絲下星期會係青海, 想一齊包車

我會8月21 到西寧, 可能8月22, 8月23 出發行大環線, 有冇巴絲會一齊夾車??

想呀 tg @Ming250

我九月二先出發去😞

tg 左你

我都係9月2出發！之前會去埋敦煌嘉峪關張掖，巴打有無興趣一齊包車

我九月二坐火車到西寧，之後主要想徒步青海湖既精華路線同湖邊露營，所以唔包車啦

反而有無興趣食餐飯之類？

以下係初步行程，睇下有無相遇機會💁🏾‍♂️

2/9 火車
3/9 晚到西寧
4/9 坐車 中午到茶卡鹽湖 (宿茶卡)
5/9 中午茶卡坐車至黑馬河-->(徒步開始)徒去露營點(15.3km) (青海湖邊露營)
6/9 露營點一 -->石乃亥(22km)-->沙陀寺(14.2km) -->露營點二(13km)
7/9 徒步至泉吉鄉 (24.4km)(徒步結束)-->坐車到西海鎮
8/9 西海鎮坐車到西寧 (宿西寧)
9/9 西寧休整 晚飛深圳20:30~0115
10/9 回家

9月去仲有冇油菜花

我3號朝早就開始鹽湖青海湖喇

路上有緣見～
玩得開心啲！

終於搵到同路人開post
我今晚上廣州
8/22 廣州~中衛 (騰格里沙漠露營)
27/8 去鹽湖影星，搵地方露營
之後唔知喇，再諗

我tg@wbc123wong

會玩幾耐？

9月1-2

樓主而家點

剛到西寧～聽日去茶卡～

茶卡伏撚到仆街, 泥坪黎

無雨水咩？

我仲諗住去露一晚營添....

絕對唔係你睇相個D 咁, 你去過就知伏到仆街

伏唔伏都要去嫁喇，我覺得Ok嘅，天氣好係靚嘅，睇運氣，我去果陣D雲黑到仆街，打定輸數，點知入到去一個鐘都冇，D雲好神奇咁走哂，睇D相就知，我覺得伏嘅原因係因為我果日去到因為水深關係，封咗火車終點站對出嘅區域，所以有倒影嘅靚區就封咗唔俾落水，只開放乜倒影都冇嘅區域俾遊客落水，祝你聽日冇封到啦。

嘩巴打你好好彩, 我去個日都好天, 但係成個湖都係大媽

都有大媽，不過掛住睇景已經忘記咗大媽嘅存在，俾個景完完全全咁吸引咗，影相有人阻就唔影 ，如果唔係封咗，一定影到個人倒影照

我今日去，個天灰到仆街加落雨，乜野都睇唔到
蝗媽又多到仆街，究竟世界上有無景點可以完全無蝗出現